救命,IB 買唔到SQQQ?

今晚想入少少SQQQ, 我用IB 買果時佢話 "Contract is not available for trading" 點先買到?

自己打去CS 問， 要開一個leverage asset 既etf 權限。 自己都做到， 但我唔係電腦附近， 自己上網搵啦。

Account Management > trading permission Leverage ETF, set 完

等24個鐘

太遲了，樓主

手續費勁貴

都未開市

要幾多錢？

炒高晒先來入 premium輸死你
直接short期價啦

HOW?

搵nQ
做short

short tqqq?

有你呢d傻散就證明而家唔應該入市住

1usd都貴